\section{ЗАДАНИЕ}
Задание №15

\begin{enumerate}
\item Исходные данные m = 7, n = 0
\begin{enumerate}
	\item Вычитание по способу 3в наугад.
	\item Умножение по способу 1.
	\item Деление с блокировкой получения отрицательного остатка, со
	сдвигом делителя вправо.
\end{enumerate}

\noindent Адресация МК принудительная, с одним адресом в МК и без СТАМАК.

\noindent Кодирование сигналов МО вертикально-горизонтальное.

\noindent Выполнение текущей и выборка из УП следующей МК не совмещаются.

\item Разработка функциональных схем ОЧ и УЧ.
\end{enumerate}

\clearpage
